# Nevidíte data z vašeho kurzu?
- Najděte rozbalovací nabídku kousek nahoře vlevo nad seznamem souborů, ve které vidíte slovo „master“ (vedle ní je text „javascript-pro-zacatecniky“).
- Klikněte na ni.
- V sekci Tags klikněte na datum Vašeho kurzu.